夠薑呀一槍打撚死我，阿叔嚇大嫁，屌你老母！！

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

好奇一問你係唔係搭紅色小巴唔敢叫落車嗰啲人？

true